{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho618664/haeseong-pakeutel-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698402935306&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052862&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=47461&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201620470&selectedRatePlan=208109597&expediaPropertyId=15817967&searchId=958a1feb-edab-40d4-bf51-513fe783363e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해성 파크텔"
    },
    "text": "ヘソン·パークテル (해성 파크텔)\nヘソンパークテルは西帰浦で宿泊するための最高の選択です。 こちらでは無料で提供されているWiFiやセルフ駐車などの特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 29個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:02:00 簡便チェックイン利用可能 最小チェックイン年齢(万):18歳 チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日09:00~02:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 02:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , 子供1人(7歳以下)は、両親や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用の場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内にセルフ駐車(屋根あり) , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘソン・パークテルはどこにありますか？",
            "answer": "ヘソン・パークテルは西帰浦にあります。"
        },
        {
            "question": "ヘソン・パークテルではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "ヘソン・パークテルでは無料のWiFiやセルフ駐車などの特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヘソン・パークテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ヘソン・パークテルには29室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00から02:00までで、チェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ヘソン・パークテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、ヘソン・パークテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "ヘソン・パークテルでは簡便チェックインが利用できますか？",
            "answer": "はい、ヘソン・パークテルでは簡便チェックインが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘソン・パークテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ヘソン・パークテルのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ヘソン・パークテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ヘソン・パークテルではペット同伴はできませんが、障害者案内ペットの同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "ヘソン・パークテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ヘソン・パークテルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘソン・パークテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ヘソン・パークテルには無料のセルフ駐車場（屋根付き）があります。"
        },
        {
            "question": "ヘソン・パークテルではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "ヘソン・パークテルでは無料のWiFiやセルフ駐車などの特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヘソン・パークテルの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、ヘソン・パークテルには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 561
    }
}